轉乜鬼向呀, 今日又係莊定賢條仆街

又係依條仆街
次撚次都係佢

唔好再講咩林鄭想退一步 黑警轉風向依啲廢話

今日又射過期tg, 又射爆人隻眼, 又係德福平台射tg, 射埋橡膠子彈, 畜龍情緒失控亂鬧市民

仆你個街, 根本冇撚改過

仆街黑警不得好死 五大訴求 缺一不可

死坡佬扮外國人，食屎啦

唔好再講咩我地就贏 黑警唔敢搞事

仆街見到未 今日即刻打爆你隻眼

輕咩鬆呀 香港仲打緊仗呀

香港人咪鬆懈啦

班死狗見你好恰 恰多兩錢重呀

想係十月一日前平息件事

發夢啦

吃屎狗！

仲要用廣東話黎串鳩D路過市民
真係正人渣黎

唔好再以為啲狗退後咗

同之前一樣咁仆街咋

唔好再信林鄭同警狗啲公關技倆

各位睇到未呀 班黑警根本唔會變

鬧你 交幾錢稅呀

get fucked david jordan
go eat a dick you stupid cunt
i hope you live for 100 years and watch your whole family and all your friends die

Liberate Hong Kong
Revolution of our Times

Five demands, not one less

各位真係唔好信黑警任何一句野

加
/michelle.jordan.359126

之前起而個鬼佬老婆底嘅po比人del咗

唔好再信黑警任何一樣野

仆街黑警

無人信過

死仆街鬼佬

加字sd去藍屍group:
外國勢力入侵警隊，挑起香港民眾互毆，加深中港矛盾，從而有利外國得勢

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

white trash

Communist cunt

班仆街仲鬧緊我地曱甴咋屌

邊撚個再講黑警好說話既落地獄啦

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

可以諗定国慶

新加坡出世加支那老婆
兩大垃圾人種

下 有人話popo好咗？

唔好再信班狗一隻字

有人話班狗轉風向 對記者好

有人話班狗比習種嚇到 唔敢武力 唔敢出催淚彈

10月1號

黑警仆街日

大家繼續杯葛佢個女啦

明天兩邊都去plz

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

推呀

頭先呢條仆街鬧橋上面既街坊
死黑警

無人信 頂到10 月

呢件white trash之前仲扮慘話老婆仔女俾人欺凌俾人屌,係度搏同情
抵撚你死啦

黑警死全家

Pish

仆街狗隻冇隻好

推

傾？傾你老母呀

你班仆街 自己打飛機
人地點會收手
一係去盡
一係收皮
無退唔喇 班黑警

繼續搞9佢屋企

仆街警狗幾時死

求佢老婆仔女資料, 想幫手接放工放學

來來去去都係果幾個嫁啦 總警司得好少

push

又叫david 又叫jordan真係好柒
不如叫David tom, david john

有成3個小朋友咁多 又驚畀人欺凌 Facebook icon繼續係family love

班人仲話啲狗讓步 仲話唔放tg 唔射彈

元朗個度咪照拉照打傷手足

仆街警狗

推撚到佢仆街

點推到佢仆街 佢自己冇可能仆街

正宗納粹人魔樣

David, in your final years, your sufferings will know no ends. Remember us till your death rattle.

岩呀 轉你老母臭閪
應承哂五大訴求就真係轉風向啦

死鬼佬 dllm

Ai

五大訴求 缺一不可

19:45 遊行發起人劉穎匡列及一眾物資義工，共約20人在觀塘海濱公園被拘捕。
部份被拘捕物資義工應該不夠18歲，現場社工要求陪同去警署，但不受獲理會，亦唔肯講帶返去邊個警署。

仆街警狗根本冇變過

警隊重組

條友瘦成咁其實係咪有病呀...

退佢老母
死黑警

想係十月一前平息？出解放軍囉

10月1前平息 解放軍黎啦

香港一齊死

捉到佢 佢真係不得好死

pish

製造混亂黎講 陶輝都唔差

幾時清算班黑狗啊！！！

正仆街

狗改唔到食屎，完

PUSH